三粒鐘搵份工

我效率高唔高🤔

我一分鐘搵到

掃街

想學

我落樓下m記10分鐘就請左

搵咩工

三十秒辭份工
效率仲高